想問歐陸風雲4好唔好玩?

我見steam而家免費
但聽講有好多dlc呃錢

戰略game嚟講唔算太難上手， 不過太過歐洲中心（咁佢game名叫歐陸風雲）
玩得p記game dlc多係預咗

但係咪真係同歷史有關?

係，由1444-1820。 地圖跟返真實歷史，算係做得好細緻

呃咩錢？
人地班developer義工寫驚？
寫完dlc搵食都比你條粉腸講呃錢？
唔好撚玩囉屌你老味

打得steam game都係玩mod㗎啫 唔係必要買dlc 何來呃錢之說

未玩過就話人呃錢，又想打機又唔想俾錢，真係好肉酸

唔想用錢去玩原神囉

厚神狗也不屌
我見啲人咁講啫~

以前本體都要比錢買

講到明係聽講~
dlc都可以呃錢~
好玩就唔呃錢
唔好玩就呃錢

唔想有dlc 咪玩vic 2 lor

嗱我就覺得有少少呃錢既
連support independence 都要dlc 先有
隻base game 根本unplayable

唔該你定義「呃錢」呢句野
餐飯唔好食你可以唔食
但唔好食既飯唔係「呃錢」
人地班瑞典佬唔係義工唔係老千
「呃」咩「錢」？

貴，但內容好豐富
你有時間咪買黎玩玩，利申屋企人有玩

冇dlc同冇野玩冇分別 呢隻game嘅生命週期都就嚟完 有折頭先好買
p.s 玩咗900個鐘都覺得自己唔識玩

paradox dlc 有d成隻game玩法可以全改

扮撚晒嘢...
我就唔信你唔話人呃錢...
我又唔信你話人呃錢之前講明定義...
呃錢唔係搵食?冇比人呃過?呃你嗰個唔係搵食?
就係唔撚知先問...開口埋口就老母
我第一句係問好唔好玩
跟住先問DLC~又唔撚講好唔好玩
見到有位入就雙眼發光~
有冇病?

人地明買明賣呃乜撚野錢呀？
記住唔好撚玩
Paradox community唔歡迎你呢啲垃圾
下下唔鐘意就話人「呃錢」其實係「誹謗」你識唔識架？
你claim人地係"scam"/"fraud"係有legal responsibility

識字?
我話聽講
個POST本身係問緊問題
CLAIM?我CLAIM緊乜?我邊個字有嘢喺度CLAIM緊?
我屌緊隻GAME?屌緊間公司?
護航真係唔緊要~但冇人屌都要衝出來係咩意思

聽講就唔係誹謗呀？唔係claim呀？ 兒登仔
我擺明就係屌你呢啲態度
屌緊你呀
咩意思

大家咁話~
兒登仔乜7都屌一餐
我係CLAIM?我就係問緊好唔好玩
啲人咁講係咪真~
識唔識字?
幾撚多歲?邊個教你中文?語文能力咁低

你問得隻驚即係有興趣
有得既對象即係玩開既人
一黎就話呃錢
你自己聊人者賤
過主啦

仲有隻驚英文架
唔駛中文架on9

Paradox community 不嬲邊屌呃錢邊玩咁激動做乜鳩

最多話人唔值 唔鐘意唔買
Paradox係用呢個方法維持啲遊戲持續develop架啦
去claim人scam你就預左比人屌架啦
係個字眼既問題